Jist omdat we op onze _rights _-- stonden, dat is waarvoor.
Maar... Ik hoop dat je niemand meer gaat bedreigen, Jim Turner.
Leggen _up_ dat pistool, Bill. "
Bill zegt: "Ik wil het niet, Jake Packard.
Ik wil hem vermoorden en heeft hij niet gedood oude Hatfield jist op dezelfde manier - en verdient hij het niet? "
"Maar ik wil hem niet vermoorden, en ik heb er mijn redenen voor."
"Zegen je hart voor hun woorden, Jake Packard!
Ik zal je nooit vergeven lang leef ik! "
zegt de man op de vloer, een beetje gek.
Packard heeft zich daar niet van bewust, maar hing zijn lantaarn op een spijker en begon naar waar ik daar was in het donker, en wenkte Bill komen.
Ik heb zo'n twee meter zo snel als ik kon gevist, maar de boot schuin zodat ik geen goede tijd kon maken; dus om niet te krijgen overreden en gevangen Ik kroop in een hut aan de bovenzijde.
De man kwam in het donker a-pawing en toen Packard bij mij kwam passagiershok, hij zegt: "Hier - kom hierheen."
En hij kwam en Bill achter hem aan.
Maar voordat ze binnen waren, was ik wakker in de bovenste kooi, in het nauw gedreven, en sorry dat ik kom.
Toen stonden ze daar, met hun handen op de rand van de ligplaats en praatte.
Ik kon het niet zien ze, maar ik kon vertellen waar ze waren door de whisky die ze hadden.
Ik was blij dat ik geen whisky dronk; maar het zou niet veel verschil maken hoe dan ook, omdat ze me meestal niet konden verzorgen omdat ik ademde niet.
Ik was te bang.
En bovendien, een lichaam kon niet adem en hoor dergelijk gepraat.
Ze praatten laag en serieus.
